簽到黑警出唔到境

多謝巴打個record
我整合左個「清算黑警名單」

幫推

PUSH

順手求打手

[集思] 跪求 Whitehouse 寫手

Have signed.
Help push!

push

tui

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

DONE~

推呀喂

簽到佢地冚家大灣區

Push

推!

又來...

推

侵侵都唔想理你地

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

無攪就一定無人理 攪左都叫有機會

跟

簽咗
推

Rui

無人簽

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

幫手推推，p推唔起

去大灣區旅行喇仆街

再推

lm

post去比美國議員好似仲快

有無twitter link

清到最大果堆 冇no.清唔到班毅進仔

簽到佢地冚家搬去大灣區

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

簽

簽咗

推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

簽左

ah. ....

推

黑警死全家

signed and push !

之前咪話左唔好乜9都白宮聯署咩...

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

近來秋風起, 絕對千奇唔好摺紙竹青蜓四圍飄. 否則藍絲對住全街漫天千萬紙碎冇得claim醫藥費,會爆血管死人!

做人更加不可缺德, 寫埋D 曱甴字 上去.

e.g. 光復香港
e.g. 缺一不可
e.g. 我係你就收集証據做護身符,否則俾同袍篤你灰,你點移民?
e.g. 831 831 831
etc etc...

921留屋企!!!!!! 淨係be water!!!!!!!!!!!!!!! be water 呀勇武!!!!!!!!!be water 呀沙田友!!!!!!!!!!!

Signed
Push

signed

Signed

推 黑警要清算

簽到佢民都冇得移 返去大灣區住

簽咗
should be 'first aiders'?

Dllm signed
共享大灣區榮耀啦

幫推 連簽個名都懶 學咩人爭取民主

721 831

幾時可以連身邊藍絲都制裁埋

推呀屌你

去唔到日本

想推

兩日先得2千幾同我推撚爆佢

Done

SIGNED!!

Tui

推有用post

傻啦唔係推到佢地出唔到境

而係推到佢地飛到去第二度先入唔到境呀

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

DONE

first acid
btw已簽

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

大灣區

721

推個老母臭西

Signed
以後剩係去大灣區啦你班仆街

好多聯署

tui arararar

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

留名

done

推死黑警

希望你唔好介意我咁講，但其實啲外國人係咪真係明個聯署下面段野想表達啲咩......

仲有放啲冇證據嘅指控上國際平台真係好咩？除非你希望佢地幫手調查啫

Hong Kong police group’s called the Hong Kong Protesters as ‘cockroach’.

The HK Police force used excessive force to "Attack and Arrest" citizens, which includes protester, children(11), Press, Congressman and First Acid.

HKPF called all the protester as ‘cockroach’, they shot/hurt protester's head by rubber bullets, tear gas or baton.

HKPF tortured an elderly in hospital ()! They also disallowed the press to report the truth and it is uncertain how many innocent citizen have already been tortured to death (e.g. 831 Prince Edward station, San Uk Lang Police Station).

Recently, more than ten mysterious suicide cases happened in HK, which the Police even considered a man drown in the Victoria Harbour with both hands was SUICIDE.

你仲有冇咩聯署想做？會唔會放上黎比人睇睇先出？

Pish

推上熱門

光復香港

啲英文咁鳩嘅

黑警冚家剷

推呢個

已簽

幫推..

要人啊

push push

少人到

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

Singed

831

已留名，加推

推啊!!!!!!

PISH

份嘢有冇得改？ first aid 寫咗做 acid wo

殺人犯咪出境

P牌仔推唔到都照留言
推

點樣先可以令民主國家 除左中國都唔批俾popo

竟然咁小

幫手簽啊

簽啊

梳鳩

呢班pk黑警似住大陸撐 耐佢唔何

做乜咁少人簽？

又簽...
簽廿幾十份，侵侵都覺得煩啦
遲下係咪仲有 唔比福建幫出境，禁止屯門大媽進入香港

推啊

不推不是人

Tui Kui Lo Mo Hai !

幫你推呀

最重要唔好俾佢地移民
扑完人諗住走
no way

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰

［緊急］急須警察名單，以防佢地逃避美國嘅清算

個聯署寫左First Acid喎……可不可以做好D spelling check……

無人推我推黑警正仆街

signed tks

Done!!

DONE 推呀!!!!!

建議proof read下先

First Acid不在話下

“Recently, more than ten mysterious suicide cases happened in HK, which the Police even considered a man drown in the Victoria Harbour with both hands tied was SUICIDE.”

Anyway signed